城大呢間垃圾大學一直都對南山邨虎視眈眈

南山邨係唔會拆，就算會拆
最終都會只會送畀垃圾城大擴展校園

利申：一切都係發夢夢到，純粹鳩噏，大家放長雙眼啦！

負皮狗冇聲出呀？

垃圾城大密謀咗好多年架啦！嗱嗱嗱，我呢位城大畢業生亂噏架咋，大家千奇咪信呀！

唔關我事

臭雞

搬走城大去新界啦

送俾你城大咪又係好似陳大河咁收場

係拎都拎cmc對面啲學校同香島先啦

拎真光啦 南山如果起校園 兩個地鐵站出都要行好耐